<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="current_times">Текущие времена</string>
    <string name="you_self">Личностный рост</string>
    <string name="family">Семья</string>
    <string name="relationship">Отношения</string>
    <string name="friends">Друзья</string>
    <string name="mental_tip_title_current_time_0">Перемены</string>
    <string name="mental_tip_title_current_time_1">Спокойствие</string>
    <string name="mental_tip_title_current_time_2">Принятие</string>
    <string name="mental_tip_title_current_time_3">Контроль</string>
    <string name="mental_tip_title_current_time_4">Ошибки</string>
    <string name="mental_tip_title_current_time_5">Паника</string>
    <string name="mental_tip_title_youself_0">Сон</string>
    <string name="mental_tip_title_youself_1">Негатив</string>
    <string name="mental_tip_title_youself_2">Монотонные дни</string>
    <string name="mental_tip_title_youself_3">Одиночество</string>
    <string name="mental_tip_title_youself_4">Спорт</string>
    <string name="mental_tip_title_family_0">Коммуникация</string>
    <string name="mental_tip_title_family_1">Границы</string>
    <string name="mental_tip_title_family_2">Согласие</string>
    <string name="mental_tip_title_family_3">Беспокойство</string>
    <string name="mental_tip_title_relationship_0">Взаимность</string>
    <string name="mental_tip_title_relationship_1">Равенство</string>
    <string name="mental_tip_title_relationship_2">Самодостаточность</string>
    <string name="mental_tip_title_relationship_3">Поддержка</string>
    <string name="mental_tip_title_relationship_4">Гармония</string>
    <string name="mental_tip_title_relationship_5">Здоровые отношения</string>
    <string name="mental_tip_title_friends_0">Двойственность</string>
    <string name="mental_tip_title_friends_1">Честность</string>
    <string name="mental_tip_title_friends_2">Уважение</string>
    <string name="mental_tip_title_friends_3">Богатство</string>
    <string name="mental_tip_current_time_0">Когда происходят события, меняющие условную норму, о них невозможно не думать, возникают вопросы, на которые нет ответов. Также меняется набор потребностей и привычек, отношение к деньгам, свободному времени и всему остальному -  это нормально.</string>
    <string name="mental_tip_current_time_1">Некоторые люди склоняются к какой-то точке зрения, просто чтобы успокоиться. Например, они любым способом ждут, чтобы все поскорее закончилось — не потому, что желают кому-то зла, а для того, чтобы можно было вернуться к прежнему режиму. У некоторых людей могут возникать пугающие мысли помимо их сознательного желания.</string>
    <string name="mental_tip_current_time_2">В это время важно признать, что сейчас все не так, как мы привыкли, а это значит, что мы не можем ожидать такого же поведения от себя и других. Если мы примем тот факт, что происходят изменения, мы, возможно, сможем решить, что делать дальше.</string>
    <string name="mental_tip_current_time_3">Здесь мы должны признать, что не все находится под нашим контролем: есть вещи, которые мы не можем контролировать.Лучше сосредоточиться на том, что мы можем контролировать, при этом важно не быть слишком строгими к самим себе. То есть понимать свое состояние и иногда позволять себе что-то забыть или потерять, даже позволить некоторым вещам продолжаться без нашего участия.</string>
    <string name="mental_tip_current_time_4">Тревога истощает ресурсы, необходимые для эффективной работы памяти, и приводит к тому, что человек чрезмерно концентрируется на ошибках.Когда мы позволяем себе совершать ошибки и наблюдаем за своими чувствами, мы можем изучить свою реакцию и сделать выводы. Включая понимание того, что ошибки автоматически не делают нас плохими.</string>
    <string name="mental_tip_current_time_5">В трудные времена появляются или усиливаются панические атаки, сильный страх, даже приступы панической атаки.Вам нужно позволить себе пережить панику, ничего с ней не делая, просто наблюдая.Вы не можете умереть от панической атаки, это не причиняет физического вреда. Однако вы можете начать бояться самой паники, что только ухудшит ситуацию</string>
    <string name="mental_tip_youself_0">Сон - важнейший фактор, влияющий на жизнедеятельность человека. Без этого никто не может не только хорошо себя чувствовать, но и трезво мыслить. Поэтому старайтесь высыпаться и приступайте к решению сложных задач только тогда, когда вы отдохнете.</string>
    <string name="mental_tip_youself_1">Не накапливайте в себе обиды и негативные эмоции. Не стоит намеренно затягивать свою черную полосу, упиваться своими страданиями. Постарайтесь оставить все это в прошлом как можно скорее.</string>
    <string name="mental_tip_youself_2">Монотонные серые будни способствуют накоплению внутренней усталости и возникновению депрессии. Внесите разнообразие в свою жизнь: встречайтесь с друзьями, ходите в театр, кино, на концерты и выставки</string>
    <string name="mental_tip_youself_3">Побудьте одни. Было доказано, что большинство людей чувствуют себя лучше после 20–30 минут одиночества. Важно дать себе возможность какое-то время помолчать и побыть в одиночестве, просто расслабиться.</string>
    <string name="mental_tip_youself_4">Делайте физические упражнения. Когда вы занимаетесь спортом, в вашем теле происходит не только много хорошего на физическом уровне, но и вырабатываются вещества, влияющие на настроение. Эндорфины - это великая вещь! Поддавайтесь этому источнику удовольствия хотя бы иногда.</string>
    <string name="mental_tip_family_0">Если рассматривать общение с семьей с точки зрения психологии, то можно говорить о том, насколько это важно для детей. Если это здоровые отношения, то это нужно всем, потому что это улучшает настроение, дает поддержку и т.д. Тем не менее, при нездоровых отношениях и неспособности наладить общение лучше действительно отказаться от этой связи.</string>
    <string name="mental_tip_family_1">Научитесь защищать свои личные границы и уважать границы других. Не позволяйте своим родственникам влиять на вашу жизнь, отношение или эмоциональное состояние. Необходимо научиться отстаивать свою позицию, говорить \"нет\" и защищать свои интересы. В то же время важно сделать это так, чтобы не обидеть другого человека.</string>
    <string name="mental_tip_family_2">Не убегайте от конфликтной ситуации, а разрешайте ее. Иногда лучшей идеей может показаться мгновенное прерывание общения. Во-первых, вы должны попытаться разобраться в конфликте, иначе вы не сможете в дальнейшем выстраивать эффективную коммуникацию.</string>
    <string name="mental_tip_family_3">Будьте вежливы и интересуйтесь жизнью своих близких. Из-за современного ритма жизни иногда не хватает времени на общение и встречи с родственниками. Важно всегда находить минутку, чтобы узнать, как поживают ваши близкие.</string>
    <string name="mental_tip_relationship_0">Взаимные чувства и симпатия. Отношение из прошлого, что это будет терпимо - это будет любимо, не поможет создать ресурсные отношения. Скорее, все будет наоборот — силы будут потрачены на поддержание таких отношений, а результат будет неудовлетворительным.</string>
    <string name="mental_tip_relationship_1">Упор на патриархальную или матриархатную систему отношений больше не эффективен. Разделение людей по половому признаку возводит барьеры между людьми. Равенство мужчин и женщин, взаимное уважение, отказ переходить на личности — вот что важно.</string>
    <string name="mental_tip_relationship_2">Человек должен оставаться самодостаточным. Вы не должны терять себя в отношениях и терять себя как личность и эксперта в своем деле. Напротив, важно научиться использовать эмоциональный подъем от общения друг с другом для развития себя и своих навыков в любом вопросе.</string>
    <string name="mental_tip_relationship_3">В любых вопросах важно быть фанатами друг друга — поддерживать партнера и, по возможности, помогать ему двигаться дальше. Отсутствие таких эмоций говорит о том, что эти отношения, скорее всего, продлятся недолго.</string>
    <string name="mental_tip_relationship_4">Манипулятивным отношениям недостает гармонии. Они приводят к конфликтам внутри семьи и жестокому обращению и в конечном счете не приносят ничего, кроме боли и разочарования.</string>
    <string name="mental_tip_relationship_5">В здоровых отношениях нет места самоутверждению за чужой счет. Определите, кто вы — тиран или жертва, и проработайте свое поведение с психотерапевтом.</string>
    <string name="mental_tip_friends_0">Мы растем благодаря нашему хорошему и плохому жизненному опыту. И мы благодарны, когда в трудные моменты нашей жизни есть кто-то, кто готов нас поддержать.Не всегда легко справляться с трудными жизненными моментами, которые возникают в отношениях между друзьями. Однако, если вы сможете пройти через эти испытания, ваша дружба станет крепче и глубже. Не отказывайтесь от своих друзей и их поддержки!</string>
    <string name="mental_tip_friends_1">Быть честным до конца - одна из самых сложных частей процесса, называемого дружбой. Люди не всегда хотят слышать правду о себе или своих действиях. Но это именно то, чего следует ожидать от настоящего друга.Нужно называть вещи своими именами – даже если это трудно. Потому что не так важно, как именно отреагирует ваш друг в данный момент – но если он настоящий друг, то такой человек должен ценить тот факт, что вы честны с ним</string>
    <string name="mental_tip_friends_2">Нет никаких сомнений в том, что лучшие отношения строятся на взаимных интересах. Однако быть хорошим другом означает уважать границу, где ваши взаимные интересы и. Чтобы поддерживать дружеские отношения, необходимо научиться вовремя распознавать эту границу.</string>
    <string name="mental_tip_friends_3">Не имеет значения, как долго вы были друзьями. Также не имеет значения, насколько крепкой вы считаете вашу дружбу. Вы никогда не должны принимать такие отношения как должное, которые вы получили абсолютно даром. Не позволяйте себе недооценивать дружбу, потому что это реальная ценность и ваше богатство, которым следует дорожить.</string>
    <string name="helpline_rus_0">Московский телефон экстренной психологической помощи</string>
    <string name="helpline_rus_1">Психологическая помощь МЧС России</string>
    <string name="helpline_rus_2">YouAreNotAlone - женская линия доверия</string>
    <string name="helpline_rus_3">NotHotline - мужская линия доверия</string>
    <string name="helpline_rus_4">Детская линия доверия</string>
    <string name="helpline_rus_5">Твоя территория</string>
    <string name="helpline_usa_0">988 Телефон доверия для самоубийц и кризисных ситуаций</string>
    <string name="helpline_usa_1">Чат доверия в кризисных ситуациях</string>
    <string name="helpline_usa_2">Любовь - это уважение</string>
    <string name="helpline_usa_4">StrongHearts Native телефон доверия</string>
    <string name="helpline_usa_5">Телефон доверия по национальной проблеме азартных игр</string>
    <string name="helpline_usa_6">Телефон доверия Ассоциации по борьбе с болезнью Альцгеймера</string>
    <string name="helpline_usa_7">Американское онкологическое общество</string>
    <string name="helpline_usa_8">Международная линия доверия</string>
    <string name="helpline_ita_3">Телефон доверия для борьбы с насилием и преследованием</string>
    <string name="helpline_fra_1">3114, Номер для предотвращения самоубийств</string>
    <string name="helpline_fra_2">Красный крест</string>
    <string name="helpline_fra_3">Солидарность женщин</string>
    <string name="helpline_fra_4">Allô, детство в опасности</string>
    <string name="helpline_fra_5">SOS Игроманы</string>
    <string name="helpline_chn_0">Линия жизни</string>
    <string name="helpline_chn_1">Линия надежды</string>
    <string name="helpline_chn_2">Горячая линия психологической помощи Цзиньчжоу</string>
    <string name="helpline_desc_rus_0">Профессиональная помощь в поиске решения проблемной ситуации: конфликты; трудности в детско-родительских и супружеских отношениях; проблема потери смысла жизни, переживание горя, тревоги, утраты, страха, одиночества; проблемы личностного роста и профессиональной деятельности.\nПсихологи линии экстренной психологической помощи оказывают квалифицированную бесплатную поддержку 24/7. Бесплатно. Конфиденциально.</string>
    <string name="helpline_desc_rus_1">Психологи МЧС России проводят круглосуточные телефонные и интернет-консультации для населения, ориентированные на весь спектр психологических проблем, среди которых приоритетное значение имеют обращения по поводу острых кризисных состояний и ситуаций.\nТакже на сайте интернет-сервиса вы можете перейти в раздел \"вопрос психологу\" и дистанционно получить квалифицированную психологическую помощь от специалистов.</string>
    <string name="helpline_desc_rus_2">Это бесплатный и анонимный телефон психологической поддержки. На звонки будут отвечать профессиональные психологи.\nБыла открыта горячая линия для женщин, которые чувствуют себя одинокими или нуждаются в помощи, но не могут ее получить. Например, если женщина испытывает приступ паники, беспокойство или не знает, как выйти из оскорбительных отношений.\nМы работаем с 9:00 до 21:00 по московскому времени.</string>
    <string name="helpline_desc_rus_3">Мужчины более склонны к депрессии и зависимости в ситуациях, когда гендерная роль подразумевает больший контроль и необходимость решать проблемы.\nМужчинам не обязательно переживать кризис в одиночку.\nНаша помощь бесплатна и конфиденциальна, на ваш звонок отвечает профессиональный психолог, он помогает вам справиться с эмоциями и разработать план действий.\nПо вашему запросу психолог может направить вас на очную психологическую консультацию.</string>
    <string name="helpline_desc_rus_4">У нас работают опытные психологи, которые готовы помочь вам решить те проблемы в вашей жизни, с которыми вы не можете справиться самостоятельно. Беседа с опытным специалистом может помочь: преодолеть плохое настроение и грусть, разобраться в отношениях с родителями, одноклассниками или учителями, лучше разобраться в своих чувствах и желаниях, обсудить личные проблемы, которыми вы не хотите делиться с близкими. Звонок анонимный, бесплатный и конфиденциальный.</string>
    <string name="helpline_desc_rus_5">Мы являемся онлайн–консультантами службы психологической помощи подросткам и молодым людям (до 23 лет).\nНа нашем сайте вы можете обратиться за помощью и, переписываясь с консультантом, открыто рассказать о ситуации, которая вас беспокоит, о том, что вы действительно чувствуете и переживаете сейчас.\nЕсли вам нужна помощь прямо сейчас, позвоните на круглосуточную всероссийскую линию доверия 8–800–2000–122.</string>
    <string name="helpline_desc_usa_0">Наша бесплатная поддержка предоставляется по всем вопросам психического здоровья, независимо от того, находитесь ли вы в кризисе или вам просто нужно с кем-то поговорить. Вы можете связаться с нами по поводу всего, через что вы проходите.\nМы все можем помочь предотвратить самоубийство. Линия жизни предоставляет бесплатную и конфиденциальную поддержку людям, попавшим в беду, 24/7, ресурсы по профилактике и преодолению кризисов для вас или ваших близких, а также лучшие практики для профессионалов в Соединенных Штатах.\nМы стремимся улучшать кризисные службы и продвигать профилактику самоубийств путем расширения прав и возможностей отдельных лиц, продвижения лучших профессиональных практик и повышения осведомленности.</string>
    <string name="helpline_desc_usa_1">Кризисная текстовая строка здесь, чтобы помочь вам, через что бы вы ни проходили.\nБесплатная поддержка 24/7 у вас под рукой с помощью текстовых сообщений (отправьте текст ДОМОЙ на номер 741–741), онлайн–чата и WhatsApp (+1–443–787–7678).\nМы готовы обсудить с вами любой опыт, связанный с психическим здоровьем, включая тревогу, депрессию, членовредительство, стресс и мысли о самоубийстве.\nМы стремимся предотвращать самоубийства. Если вы подумываете о самоубийстве или хотите покончить с собой, мы выслушаем вас без осуждения и поддержим.</string>
    <string name="helpline_desc_usa_2">LoveisRespect предлагает бесплатную и конфиденциальную поддержку 24/7 по телефону, текстовым сообщениям (отправьте сообщение LOVEIS на номер 22522) и онлайн-чату. Мы здесь для всех, сообщества ЛГБТК +, родителей в Соединенных Штатах, которые, возможно, ищут поддержки в случае жестокого обращения и насилия в семье, отношений.\nКогда вы свяжетесь с нами, вы поговорите с одним из наших обученных волонтеров, которые имеют опыт в том, как помочь людям в вашей ситуации.</string>
    <string name="helpline_desc_usa_3">Мы поддерживаем молодежь, сообщество ЛГБТК + в Соединенных Штатах, которые могут испытывать эмоциональный стресс, связанный с гендерной и сексуальной идентичностью, одиночеством, отношениями, самоубийством, поддержкой друга или члена семьи.</string>
    <string name="helpline_desc_usa_4">Телефон доверия коренных жителей сильных сердец - это круглосуточная безопасная, конфиденциальная и анонимная линия помощи по борьбе с бытовым и сексуальным насилием для коренных американцев и уроженцев Аляски, предлагающая соответствующую культуре поддержку и адвокацию.</string>
    <string name="helpline_desc_usa_5">Национальная горячая линия по азартным играм предлагает бесплатную и конфиденциальную поддержку 24/7 по телефону, текстовым сообщениям (SMS) и онлайн-чату. Мы здесь для всех в Соединенных Штатах, кто, возможно, ищет поддержки в азартных играх.\nКогда вы обратитесь к нам, вы поговорите с одним из наших подготовленных консультантов, который выслушает вас с сочувствием и пониманием и будет работать вместе с вами, чтобы найти значимый путь вперед. У них есть опыт в том, чтобы знать, как помочь людям, которые сталкиваются с проблемами, подобными тем, через которые проходите вы.</string>
    <string name="helpline_desc_usa_6">Телефон доверия Ассоциации по борьбе с болезнью Альцгеймера 24/7 доступен круглосуточно, 365 дней в году. С помощью этой бесплатной услуги специалисты и клиницисты уровня магистра предлагают конфиденциальную поддержку и информацию людям, живущим с деменцией, лицам, осуществляющим уход, семьям и общественности.</string>
    <string name="helpline_desc_usa_7">Мы здесь 24 часа в сутки, 7 дней в неделю, чтобы помочь вам справиться с вашим онкологическим заболеванием.\nНезависимо от того, был ли вам недавно поставлен диагноз, в настоящее время вы проходите лечение или ухаживаете за близким человеком, больным раком, мы здесь с информацией, повседневной помощью и эмоциональной поддержкой на каждом шагу.\nБудь то середина дня или середина ночи, наши специалисты по информации о раке всегда готовы помочь. У вас есть вопросы о вариантах лечения или потенциальных побочных эффектах? Мы вас прикроем. Нужно отвезти на химиотерапию или где остановиться, когда лечение далеко? Мы можем помочь. Даже если вам просто нужно дружеское внимание, мы здесь, чтобы помочь, и можем помочь более чем на 200 языках (через языковую линию).</string>
    <string name="helpline_desc_usa_8">На международной линии доверия работают обученные телефонные консультанты, которые отвечают на телефонные звонки 24/7.  Телефон доверия служит конфиденциальным безопасным местом, куда вы можете позвонить и поговорить с кем-то, кто готов выслушать вашу историю.  \nНезависимо от того, произошла ли ваша травма на прошлой неделе или 50 лет назад, мы понимаем, что иметь кого-то, с кем можно поговорить в безопасном месте, - это первый шаг к исцелению.\nЧто мы делаем:\nОбученный консультант по телефону поговорит с вами, чтобы оценить ваши потребности.  В дополнение к поддержке, которую вы получите по телефону, наши консультанты могут связать вас с общественными ресурсами и фасилитаторами, чтобы помочь залечить травму. \nЕсли вы испытываете какой-либо из этих симптомов, мы можем помочь.</string>
    <string name="helpline_desc_ita_0">Telefono Azzurro предоставляет бесплатную, сострадательную и конфиденциальную поддержку 24/7 по телефону и онлайн-чату.\nМы поддерживаем молодежь в Италии, которой может потребоваться поддержка в связи с жестоким обращением и насилием в семье, тревогой, издевательствами, депрессией, питанием и образом тела, семейными проблемами, азартными играми, гендером и сексуальной идентичностью, горем и потерей, одиночеством, воспитанием детей, беременностью и абортом, отношениями, проблемы в школе или на работе, членовредительство, стресс, употребление психоактивных веществ, самоубийство, поддержка друга или члена семьи, физическое заболевание, травма и ПТСР.</string>
    <string name="helpline_desc_ita_1">Telefono Amico Italia дает любому возможность выразить свои страдания анонимно и конфиденциально, позволяя каждому человеку восстановить свою историю и значение в обществе.\nОткрытость и конфиденциальность гарантированы</string>
    <string name="helpline_desc_ita_2">Телефон доверия на 100% предоставлен волонтерами.\nМы отвечаем на телефонные звонки совершенно добровольно, чтобы быть с вами в определенный момент. Мы не хотим вас ничему учить, но мы выслушаем то, что вы хотите сказать, предложив вам пространство для размышлений.\nПозвоните нам, и вы найдете волонтера, готового выслушать вас без осуждения, самонадеянности или поспешности.</string>
    <string name="helpline_desc_ita_3">Мы предлагаем бесплатную и конфиденциальную поддержку 24/7 и информацию по телефону и онлайн-чату. Мы здесь, чтобы помочь женщинам, мужчинам в Италии, которые могут испытывать эмоциональный стресс, связанный с жестоким обращением и насилием в семье, отношениями, сексуальным насилием, травмами и ПТСР.\nОбратившись к нам, вы поговорите с одним из наших дружелюбных и поддерживающих консультантов, который будет сотрудничать с вами в поиске решений, прислушиваясь к вам с сочувствием. У них есть опыт и понимание того, как помочь людям, переживающим трудности, подобные тем, что испытываете вы.\nМы всегда открыты.</string>
    <string name="helpline_desc_fra_0">S.O.S Amitié - это служба моральной поддержки. По телефону, а также в чате волонтеры приветствуют слова любого, кто переживает трудный период и кто чувствует потребность быть услышанным в своих страданиях.\nСлужба является бесплатной, безоговорочной и без осуждения. Это дает каждому звонящему возможность выразить свои страдания словами.\nНаша работа направлена на то, чтобы снять тревогу, помогает сделать шаг назад, вернуть уверенность в собственных ресурсах и заново открыть для некоторых простой вкус к жизни.</string>
    <string name="helpline_desc_fra_1">Если вы находитесь в бедственном положении и / или у вас есть мысли о самоубийстве, если вы хотите помочь кому-то, испытывающему боль, вы можете обратиться к нам.\n3114 доступен 24 часа в сутки, 7 дней в неделю, бесплатно, по всей Франции.\nМедицинский работник, специально обученный предотвращению самоубийств, выслушает вас.\nНа нашем веб-сайте вы найдете ресурсы, позволяющие лучше понять суицидальный кризис, и советы о том, как его преодолеть.\n3114 управляется Министерством здравоохранения и профилактики.</string>
    <string name="helpline_desc_fra_2">Красный крест - это телефон доверия, который оказывает психологическую поддержку по телефону. \nЭтот бесплатный анонимный номер позволил любому, кто оказался в затруднительном положении, выслушать его без осуждения, обсудить свои проблемы и иногда найти ответы. \nОна предназначена для всех, особенно для людей, которые изолированы, испытывают социальные, психологические, реляционные или материальные трудности или которые исключены из социальных отношений и медико-психологической помощи.</string>
    <string name="helpline_desc_fra_3">Национальная федерация солидарности женщин - это сеть из 78 ассоциаций, которые по всей Франции приветствуют, поддерживают и предоставляют приют женщинам, ставшим жертвами насилия, и их детям.\nНасилие в семье - это настоящее социальное бедствие и серьезная проблема общественного здравоохранения.\nНасилие в семье также затрагивает детей, которые всегда являются прямыми или косвенными жертвами, и, следовательно, общество в целом.\nУслуга прослушивания доступна 24 часа в сутки, 7 дней в неделю!\nКоманда профессиональных слушателей обеспечивает доброжелательное слушание, создавая атмосферу доверия, которая позволяет человеку рассказать о ситуации и прояснить свой анализ ее.</string>
    <string name="helpline_desc_fra_4">Мы помогаем детям, оказавшимся в ситуации риска для себя или другого знакомого ребенка.\nМы также помогаем взрослым, которые беспокоятся о ребенке, который находится в опасности или рискует им стать: близким родственникам, дальним родственникам, соседям, образовательному сообществу.\nПроблемы опасности, с которыми ежедневно сталкиваются наши специалисты, разнообразны: большинство звонков касаются насилия в отношении детей (психологического, физического и сексуального насилия), особенно в семье или в учреждении.</string>
    <string name="helpline_desc_fra_5">Азартные игры, видеоигры, онлайн-игры… могут стать источником зависимости для некоторых людей.\nНа данном этапе удовольствия и веселости, приносимых этими играми, больше не существует. Потребность, агрессия, раздражительность, потеря контроля берут верх над весельем.\nSOS Игроманы помогает игрокам, зависимым от азартных игр, онлайн-гемблинга и видеоигр.</string>
    <string name="helpline_desc_chn_0">Lifeline предлагает бесплатные, конфиденциальные и анонимные услуги поддержки с 10 утра до 10 вечера 365 дней в году.\nНаше сообщество готово предоставить людям надежный источник поддержки во времена эмоционального стресса или кризиса.\nНаши волонтеры готовы отвечать на телефонные звонки. Однако, если на ваш звонок не ответили, пожалуйста, воспользуйтесь нашей функцией онлайн-чата (на нашем веб-сайте).\nЕсли вы хотите пообщаться с нами, пожалуйста, посетите наш веб-сайт.</string>
    <string name="helpline_desc_chn_1">Волонтерская служба Hope 24 Hotline, основанная на круглосуточной горячей линии по кризисному вмешательству, предоставляет населению информацию о жизни, предотвращении кризисов, поддержке при стрессе, поддерживающих малых группах, публичных лекциях, продвижении технологий кризисного вмешательства и обучении в ожидании психологического волонтерства.\nВ Шанхае была запущена горячая линия Hope 400–161-9995. Это горячая линия по вмешательству в жизненные кризисы, на которой работают волонтеры, обладающие опытом кризисного вмешательства, волонтеры, которые предоставляют бесплатные консультации 24 часа в сутки.</string>
    <string name="helpline_desc_chn_2">Горячая линия психологической помощи - это круглосуточная служба общественного благосостояния.\nЦелью обслуживания горячей линии психологической помощи является укрепление служб охраны психического здоровья населения в целом, повышение уровня психического здоровья граждан, а также предотвращение и сокращение числа психических заболеваний.\nОсновной объем услуг: эмоциональная поддержка, консультирование по психологическим проблемам, популяризация знаний о психическом здоровье, вмешательство в психологический кризис и другие услуги.</string>
</resources>